% Diploma thesis 
%
% Title: Meetinghub 
%
% created by: basti.debug
%
% HTL Rankweil 2023/24

\input{toppart.tex}
\input{customcommands.tex}

\bibliography{meetinghubBIB.bib}





\begin{document}
	
	%\fancyhf{}
	% Kopfzeile HTL 
	\lhead{\hspace{0.2cm} \includegraphics[height=1.04cm]{assets/htlr_logo.png}}
	\chead{\textbf{HTBLuVA  Rankweil} 
		\\[0.05in]
		\footnotesize{\textit{Höhere Lehranstalt für Elektronik und Technische Informatik}}}
	\rhead{\includegraphics[height=1.04cm]{assets/htl_logo.jpg} \hspace{0.2cm}}
	
	
	%Fix for TOC Page no heading showing0
	\fancypagestyle{plain}{
		\fancyhf{}
		\lhead{\hspace{0.2cm} \includegraphics[height=1.04cm]{assets/htlr_logo.png}}
		\chead{\textbf{HTBLuVA  Rankweil} 
			\\[0.05in]
			\footnotesize{\textit{Höhere Lehranstalt für Elektronik und Technische Informatik}}}
		\rhead{\includegraphics[height=1.04cm]{assets/htl_logo.jpg} \hspace{0.2cm}}
	}
	% Fußzeile
	\fancyfoot{} 
	
	\pagestyle{fancy}
	%First Page
	\input{htlhomepage.tex}
	\input{secondpage.tex}
	\pagebreak
	\thispagestyle{empty}
	\cleardoublepage
	\pagebreak
	\tableofcontents
	\pagebreak
	
	% now with footnode
	\SecAuth{\studentN} % author of this section
	
	\pagenumbering{Roman}
	\fancyfoot[LE,RO]{\thepage}
	\fancyfoot[LO,RE]{\gradyear~\textbar~\pjname~\textbar ~\@SecAuth}
	\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt} % anzeigen Separator-Strich in der Fußzeile 
	\onehalfspacing % standardmäßigen Zeilenabstand wiederherstellen
	\pagebreak
	
	% ab jetzt mit arabischen Seitennummern
	\renewcommand{\thepage}{\arabic{page}}% Arabic page numbers	
	%\listoftodos
	\input{abbreviations.tex}
	\pagebreak
	\input{affidavit.tex}
	\pagebreak
	\input{thanks.tex}
	\pagebreak
	\input{dokinfo.tex}
	\newpage
	% Begin of mainline document 
	\part{Prelude}
	\input{abstractEN.tex}
	\pagebreak
	\input{abstractDE.tex}
	\pagebreak
	\input{prd.tex}
	\pagebreak
	\input{team.tex}
	\pagebreak
	\input{projectplanning.tex}
	\newpage
	\part{Requirements}
	\input{usedsoftware.tex}
	\pagebreak
	\input{neededbasics.tex}
	\pagebreak
	\part{Developing Concept}
	\input{tabledesign.tex}
	\newpage
	\input{operationsconcept.tex}
	\pagebreak
	\input{softwareconcept.tex}
	\pagebreak
	\part{Technical Documentation}
	\input{techincalimplementation.tex}
	\pagebreak
	\input{table.tex}
	\newpage
	\input{tablemotor.tex}
	\input{microcontrollers.tex}
	\pagebreak
	\input{pcb.tex}
	\input{firmware.tex}
	\pagebreak
	\input{api.tex}
	\newpage
	\input{website.tex}
	\newpage
	\input{client.tex}
	\newpage
	\part{Conclusion}
	\input{conclusion.tex}
	\input{problems.tex}
	
	\part{directories}
	\listoffigures
	\newpage
	\listoftables
	\newpage
	\printbibliography
	\newpage
	\input{attachments.tex}
	
\end{document}